## Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація - розбиття складної структури на простіші компоненти. Деструктуризація об'єктів - це "витягнення" з об'єкту його властивостей і присвоєння значень цих властивостей змінним або параметрам функції. При цьому сам об'єкт залишається незмінним.
Деструктуризація дозволяє зменшити кількість коду (замість того, щоб звертатися до властивості об'єкта через крапку, або через індекс у випадку деструктуризації масиву, ми маємо лише одну змінну), полегшити читабельність, полегшити та пришвидчити написання коду. Вона дуже корисна, коли ми маємо справу зі складними об'єктами або масивами і хочемо отримати лише певні значення з цих структур.